入嚟講下點睇飛機維修呢行eg維修員、工程師

大家點睇飛機維修呢行
我先 要用經驗、汗水換錢，heacx 公司獨大，人工少
有考牌就上到工程師過到airline就係神仙

飛機行頭窄，一得罪人就唔洗喺呢行立足

香港嘅人工根本冇尊重飛機維修工程師呢個專業仲要得兩間獨市人工任踩
攞住個牌去外國做/移民仲好

仲有間家嫂
但聽講好多大陸人做
唔係好識分h公司啲推機佬同飛機維修嘅人

講得岩呢

我識人去左airline都幾好

好似係著唔同衫冇考牌既話都係冇乜大作為

但係每年大把人捱唔住走你頂得住做到工程師咪好

見有啲女做機底覺得幾型
不過唔考牌冇乜用
睇來到唔使諗

又熱又辛苦大熱天時，真係不得了。。。

唔考一世做低層

我十年前Ive飛機維修畢業，跟住在heaco on job training 體驗左半年,夠分升上3 大後已成功轉行

10 年前已睇到行頭細，也有朋友去到升到上airline 工程師，但都係得幾個最top 既同學仔，也有朋友考完牌轉左出來做其他野，未入行真係唔好入

識個frd用黎做踏腳石考機師得左

未入行既真係唔好試，後悔一世

犀利喎

極為少數例子

都岩既，除非好有決心，識人好過識字

比狗做 我係狗

其實想問一下做飛機工程係咪一定要有物理底
細個睇木村套Good Luck覺得好有使命感
不過大個發現原來要讀physic 所以冇左個夢想

食晒屎 果50個還晒未

若要生活做 咪撚做haeco

其實有工程兩隻字，數學/物理點都至少中一樣，飛機工程兩樣都要有

第一樣嘢就係諗起支那公司個工程師揸車撞到飛機

Details

91304 師兄
我都係飛機維修畢業 無做過